侵死撚硬，光明會準備郁手，ENOUGH IS ENOUGH！！！

At any time, at any place, our snipers can drop you.

個background

終於開始講光明會啦
仲有蜥蝪人
講開ufo外星人真係有排講

有人想知再講

武漢肺炎

一舊舊咁

魔鬼圍白宮圖

9 up 最撚叻

have a nice day =election day

2012

有人想知

邊度搵到

十年都嚟緊

光明會卡都未見過？ 幾歲

張圖已經澄清左 唔係阿森一族入面Cap出黎

4

In love is In love

算唔算承認左有DEEP STATE?

we love you
we love you

突破盲點

果樣似侵咩似另一個呀 跟住入白宮2張圖咪啱

好耐之前睇過成套卡
好震撼

有一張有隔離字同屍袋口罩果張勁震撼

都係有5官

都可以解做佢拎無人機斬首蘇萊曼尼？

究竟光明會咩來頭？

真係侵黎

enough is enough 可能講緊
deep state : 侵你夠啦，再搞落去，你就會好似甘迺迪咁

或者

侵：你地班仆街夠啦，我唔撚忍啦，呢班孌童垃圾民主黨， 我一定剷撚平你(果張卡片係預言)

光明會卡連天災都預測到
痴撚線

一個無時間限制既預言
總有1日會中

陰謀學者話係未來人將未來發生事話俾光明會知
佢地整卡出來話你知未來會點

啲卡好似唔係光明會整
係一間遊戲公司整出來

剩係911同南亞海嘯都夠顛

On9先信有光明會

樓主呢條撚屌同個peter攞料一9樣

邊度有得睇

冇錯, 最撚醒就係你

話佢中咗或有武漢肺炎呢張俾你哋一個訊息 之後形容妖魔係白宮果張先係嚟了

光明卡無講話2012世界完結

卡作者話自己跟據平時接觸陰謀論作
但陰謀界話佢公司有光明會成員做股東

Fc左
入面唔係侵

個樣係trump

呢張就係講緊戀童登

好似仲有張pence

有冇ching可以圖文並茂

背影嗰張

套牌本身就好出名
加上侵又拍唔少戲又出名
用佢個樣真係唔出奇

不過套牌成日話預言
咁我哋睇下乜叫夠皮啦

咁侵侵出選係咪光明會決定
咁光明會決定唔到侵侵出選
佢地又有咩能力可以話自己地下組織美國政府
而家又話要郁侵侵 係咪即係話光明會只係廢既地下話事人?

棒完利用左4年咪拋棄囉, 一定要攬一世?

講幾張最出名

911

武肺

戴安娜避狗仔隊死

2010年墨西哥灣漏油事故

波士頓馬拉松炸彈案

希拉里控制克林頓

斯洛登

好癲

你地啲支那仔真係盲嫁

兩張圖左下角咩圖案黎
仲有Charismatic leader個張都有

我之前睇呢張個版本係咁，啲網民解說話係trump

1995年個套根本冇呢張咭

但從來無人post過完整一套牌出來，好似每有event發生就總有人show張無人見過既牌出來話係預言

2012+8=2020

可以post全套出來見識下嗎

如果蜥蜴人係美國人，咁中國人會係咩人

支那星人?

咁樣拍埋更加唔似
不過光明會由幾時開始親中？鄧小平時代？新秩序就係俾支共統治世界？

不嬲都有光明會
但陰謀論係講緊光明會控制緊個美國

唔明
呢啲卡係邊個抽同幾時抽出嚟

似拜登多啲